「歐盟」拒絕跟「中共」合作反撃特朗普

北京施壓要求共抗川普貿易政策 歐盟回絕
2018-07-03 22:47中央社 布魯塞爾／柏林3日綜合外電報導

歐洲官員表示，中國正施壓歐洲聯盟（EU），在本月稍後舉行的中歐高峰會上共同發表反對美國總統川普貿易政策的強烈聯合聲明，但遭到歐盟抗拒。

路透社報導，包括國務院副總理劉鶴、國務委員兼外交部長王毅在內的中國高階官員，在布魯塞爾、柏林和北京舉行的多場會談中提議中國和歐盟締結聯盟，並表示願對歐盟進一步開放中國市場，以示善意。

北京提出的其中一項提議，是中國和歐盟在世界貿易組織（WTO）發動聯合抗美行動。

中歐高峰會16到17日將在北京登場。不過5名歐盟官員和外交人士對路透社表示，歐盟已回絕和北京結盟對抗華府的構想。

歐盟官員表示，中歐峰會預料會提出立場審慎的公報，確認中、歐雙方對多國貿易體制的承諾，並保證會成立一支工作小組推動世貿組織現代化。

歐盟都千瘡百孔，同你支拿合作對抗美帝？

中國憑咩施壓歐盟

本身歐盟都唔鋸大陸

贏國

北京提出的其中一項提議，是中國和歐盟在世界貿易組織（WTO）發動聯合抗美行動。

歐盟：下？你當年入WTO嘅承諾都未做喎，你搞掂左先啦

一陣EU調轉同侵一齊搞支那就好笑

贏國: 遲D你班友就跪住翻黎含我架, 2025啦, 同老美一齊等屎啦
(走住屌)

企開啲啦屌你老母

想同歐盟合作好簡單架渣，首先你要改善左中國人權問題先，如果唔係都幾難合作

班支國人成日想聯歐抗美

根本歐盟同美國一樣

不滿支那
支國技術盜竊
強迫式技術轉移
保護市場
人權

係原則性問題

歐盟同美國只係小吵小鬧

支那明明日日反普世價值
咩七不講 九不講

但依家日日係度咩人類價值，開放，世界文明
好像美國貿易官員講 呢班人講開放簡直是笑話

統戰：
指籠絡次要敵人一起對付主要敵人。

利誘not施壓

trump 話eu 同贏國一樣衰

笑死,不嬲歐洲同美國係一直企係同一條線上

歐盟同老美呢期有分歧 但係呢件事睇得出贏國係乞人憎啲

你 同 泡菜 日本 都唔可能全面合作

人地歐盟科技 高過你。當你係血汗工廠咋

麻煩你照下鏡睇下邊個先係大佬

講保護市場,中國都係數一數二。

歐盟叫佢死開好正常

親疏有別

咪在度扮fd

乜支那唔係大佬咩？
做乜要求EU幫手呀？

支共：歐盟未富先驕

仲用開放市場黎呃人
支那已經完全信用破產
咁多年黎偷呃擄騙過橋抽板做盡
幫完你分分鐘將來自己受番

想同歐盟合作？
睇下自己本支那護照有幾多免簽證先啦
免簽證數目十隻手指都數得哂